［突發］尖沙咀有便衣狗搜班後生仔身

啱啱我朋友係尖沙咀碼頭見到便衣狗好似琴晚咁搜身
但係佢趕住去探今日打中眼嘅義士，影唔到相

有冇巴打係附近幫幫手

更正： 係尖東向尖沙咀方向 （Exit L)個邊

幫幫手

推

有冇人搞小輪義載呀

宜家係咪全香港任何地方總之係後生仔就要搜身

[警告]大家千其唔好趁警力集中哂喺金鐘ge時候，攻擊中國銀行or各區警署

Push

六點幾尖沙嘴地鐵站也有

推！各位後生仔俾狗逗 要醒啲啊

後生仔千奇唔好怯！
叫佢攞warrant card畀你睇
全程錄影
幫得一個就一個

船啦

尖沙咀站好多狗

狗多唔緊要
唔好畀佢兇到

加一，啱先諗住中環落
但係中環聽講捉得好勁

照行啦
佢無權沒收你嘅野
拍佢片

分到畀人就分畀人啦